華記玩撚完，摺左，李嘉欣出場

出賣香港人，奶共店舖終於玩撚完！
好聽啲就統合，難聽啲就即係執笠

陸續有來

ok

Good morning sir!

你點知的sir

我真係恭喜你呀

你點影的

你點出的

thank you sir!

你點知的

Thanks you, sir

sir, 你點影的

琴日先吹奏完藍色經濟圈搞得起

你點影的?

好耐冇見 蛇！

sir! 你同venus玩撚完未

你點影的 拉

Morning sir

正經post又俾班on9仔係到sirsirsir

Yes sir!Good morning sir!

sir

我有fd住東京,曾經食過
話佢d野其實唔好食

Yes Sir !

Sorry Sir

但係就係咁先推得起post

你點摺的

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

sir
yes sir!

其實佢有間燒味係早稲田、味道唔錯，2018年個陣食過下

有冇巴打覺得幾正

你點玩的

就咁一堆日文一隻中指唔明做乜鳩 ....

接左間分店

華記玩撚完

鳩sir係一種精神病

咁日本仲有幾多間?

呢個應該係Original source

佢主力系做房地產.....

點解都俾人知曬身份都要出黎玩膠

炒樓就炒樓啦,講得咁好聽

世紀21

你點影架

我睇撚左d咩

你點影的sir

呀sir原來你手指咁短架

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

SIR

好快復活

好似幾大波

覺

摺左唔緊要,有正能量就得啦

thank you sir

Thank you sir!

你點指的

good afternoon sir

波就幾好

笑撚死

先唔理係咪SIR
但那間真係華記?

唔好拎轉面

你點執的

對奶係幾正

華記幾撚時死

鳩sir識食啊

係呀，日本果間呀

咦,咁岩我人在東京

sir 點解唔去大灣區

Push.

臭西都話正
你地食開咩

Morning SIR!!!!

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

你點知的 sir

yes sir

去FC 吓？

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

應該係3點中場休息5點開晚市,唔係執笠

今晚落澀谷睇下

你點知咁多的， sir

好想佢幫我

有新相
嘩原來venus咁大波波
大奶奶呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔知佢老公有冇上連登呢

華記玩撚完 正
BTW 你點影的

支持華記，去食先

日本？不了，我地中國人最憎日本仔，抵你執啦垃圾

唔好推

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋仔女誇啦啦

其實真係有咁多人食？
留學生？

Find me?

網上流傳一張圖片及一段信息，標明內容是「輔警朋友通知」，指警方除夕晚上在旺角一帶「部署緊準備包抄」。據了解，一名輔警助理指揮官懷疑泄露警方行動細節，已被暫停職務，等候調查。

據了解，輔警署理旺角助理指揮官盧堅疑涉及事件，被暫停職務，正接受旺角警區刑事部調查。據了解盧堅為總督察級別，正署任警司職位。警方回應指出，案件仍在調查中，有關人員已被暫停職務，暫未有人被捕。警方回應稱，警隊非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。

據了解，盧堅除夕當晚在旺角警署一高位拍攝彌敦道上的情況，當時正有一部警車在彌敦道上。相片其後在網上流傳，懷疑有人利用該相片改圖，配上文字，變成文宣圖，內容提及當晚警方會在塘尾道、旺角道、彌敦道、太子道一帶夾擊拘捕，「部署緊準備包抄」，並會在拘捕後送到紅磡警署，又配上「輔警朋友通知」、「100%堅料」等字眼。據了解，盧堅的職級無可能知道如此多地區的部署，估計文字為其他人後加。旺角警區刑事部正調查該相片從哪一個渠道流出。

正皮係俾隻中指

要等佢全線執笠先召喚李嘉欣

有咩驅使你係日本食燒味呢，仲要唔係咩出名食肆

呀sir推有用po唔洗你教

50蚊現金卷 d廢老咪排隊囉

Good afternoon sir!

阿sir放假

Yes sir!
Thank you sir!

By the way, 你點影㗎？

同Venus去？
有冇幫你含

鳩sir依家唔洗整lift

咁開心！

Sir!